[I/A]數碼暴龍Linkz (30) 一句到尾 髏骨 定 龍帝

6月12到6月18號

6月19到6月25號

6月26到7月2號

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請開post

唔回post 都唔知中咗1001

反擊白帝真係好勁
被逼每rd普攻減半仲要食佢招反擊
條友仲繼埋毒每rd 齋企都無800血

單挑?
佢毒你必中 好難夠磨
重有招痴線封 海天金甲成日被封

佢死淨隻白帝1.5隻打1都無計俾佢屈死

佢仲要3隻反擊B 唔係都唔駛咁傷

三隻 睇反擊動畫都有排

出一下全體技要食3下

龍帝放棄揮手區
宜家兩隻加埋先得42碎

血隊長？

唔記得乜隊長
不過佢另外兩隻弱光其實都係食咗一兩嘢
係隻白帝打5招都唔死係咁食佢反擊同毒

打pvp 好似冇見過白帝

係咪曬命隊 杜納斯 alter-b 白帝

係呢3隻

無氣打夠42碎
有冇人唔夠分身打夠5000分架

我打到6000幾分而家先360斷...

網偵有神龍咁睇應該會出齊4大龍
等睇linkz出青龍獸

我掉落B wo

有無人需要a 精究v 最後衝刺

我3000分1000零斷⋯
斬21破43⋯
而家有d頭痕⋯回唔夠100石⋯
又衝唔到上5000攞多10石⋯

我無晶...

21斬43破上到龍帝+4咩

應該係放棄左 等龍帝正體出個陣可以打返幾多斬龍/破壞龍

一陣龍帝event 直接跌斬龍破壞龍碎
兩個禮拜抽晶肝嚟嘥氣

排名 100內再送碎
比人三龍帝

啲金血防海天真係痴Q線既

R場廢左，又唔夠石爆，無得唔放
博岀龍帝果陣有

好撚煩就真

分身329石完場 ,計埋4000pt送既剛好夠18

最後都係忍唔住爆石

13H

垃圾驚無討論價值

顱骨技1 草全體複數物理，技2 無敵1回，加防2回，抗封抗毒

高血量（3400） 5300-5400物攻（大約）,5957防（差唔多）,低魔防，148速，重點係抗封抗毒

以為無屬魔全体

魔攻睇上面florey巴打講係digimon helper個apps一直都寫錯，唔關解包事解包一直都係物攻

更正，係61xx物防左右

又黎保底繼技

就物防坦而言，佢暫時係最坦（3400血，61xx防）但魔防得差唔多4400-4600，物攻以草全360黎講唔算低，速度都有148冇金甲134慢，仲要抗封抗毒，刷火抗拎黎打海魚頑好似唔錯

又黎兩種event chips

version up

垃圾同古加黎version up? 定加倍打顱骨

居然係佢

顱海金仲唔毀滅世界，全部金防金血

洗狀態耐唔知洗唔洗碎定齋用道具
如果要咁alpha有排等
得墮天大把碎洗抗封

一開始唔係得3隻可以VUP?咁樣墮天唔似2017可以UP喎

永續linkz 老師又中
照咁睇頭水係蘿莉搭古加同sheshe

髏骨技2有冇培育價值

望落勁過傑斯咁多

但人地魔攻就破到招

加物防咋?

係 帶大hp應該好d

比多剋死佢

所以用顱骨多數會帶金甲出街

準備整大HP 金甲 海天 顱骨, 金HP/防

原本諗住棄呢個week
但高防草全又好吸引

A晶5倍攻

機邪啪啪啪confirmed? 滅級照啪

唔加掉率有撚用

今次應該抽唔中extra stage就bye...

9估: 但EXTRA出既應該唔係換顱骨碎

換version up素材

extra wave 跌 "高度化"之斷片

每次UP用35碎, 叫人點玩落去

最煩今次唔止顱骨,仲有杜納斯
冇掉率晶,個掉率一定低到仆街

加攻係咪冇用??

what the....
對e 3隻無好感,又無碎,係咪可以放棄得v-up素......

有,我估今次要打滅級先可以易啲有斷,用虎蜂刷得慢,可能要加攻後機邪強攻先會刷得快又有效率,都係唔知,等活動出黎先知

刷得慢唔係問題, 趺金就得

最驚係冇呢啲加攻晶,唔用海天打唔過滅級(我網偵唯一一次驚OVER就係無敵化顱骨) 我覺得打顱骨碎加攻晶重要啲 extra stage如果跟公告其實都係打version up items...

一隻機邪都冇
但公告話塊晶話加魔攻架嘛，唔係咩？

ATK、S.ATK

如果真係加魔攻 咁EXPECT 滅級全部平屬

一隻機邪都冇x2
看圖作文,應該魔攻物攻都有掛？

嗯,禁入去雙攻

可能虎蜂先係MVP呢 反正兩隻都有
其實係驚冇加倍攻,就要帶隻海天上場

問題係咁樣海天又比人踢到hihi
定還是滅級係solo?

佢冇講過係SOLO 都係慢慢等5點先FF

其實我覺得B,C晶加攻係俾虎蜂用,A晶加攻俾機邪用

等睇你10抽A,B,C晶

抽左,C晶加攻 公平咩

你棄龍帝?

無石抽晶
食下花生先

不過中左草血A,睇返公告原來呢次晶池同時係幻生+草晶UP池黎

得返1石,龍帝我聽天由命,靠分身打 呢次係因為顱骨我等左好耐,隻大HP一直放左係到等佢

佢今次溝埋杜納斯出 好伏

草技弱stun弱火低魔防，我隻封技速火炮係咪可以出番黎

BTW 公告寫 sheshe 7月初event出返,進化塔?

火抗

一定係火抗,雷冇隻魔攻睇得上眼 同埋相比速隊,我憎海頑多啲

先出一隻顱骨,龍帝火草技仲邊有人打

分身中晒兩種event c, 但無雷技><

可能真係變返草單火全

可能今次要用無屬攻打呢,滅級,如果真係杜納斯都出埋有冇雷攻都唔係太重要

魔防低到咁
平傷都打死
火以外見親魔攻都死

以後你三究天見到骨+金甲真係切菜咁

同墮天差唔多者

魔防公廁盾
求其入落隻正常魔防寵究天已經無力

110速墮天又點睇

不過全體複回係吸引
攻值又高過撤多金甲

唔知有冇計錯 好似係3411血,6349防 物防硬到一個點

另外物攻係5578 ,好似唔低

搵左粒 extra B, 係咪可以訓響度等人打

招技又係120*3？

一抽，多謝bamdie

網偵同解包都係3下,係唔係120就唔知,可能炒車

E巴,又係你

對上一次中b或以上已經係基米拉個次...

冇杜納斯機邪蜂

無技晶
bamdie痴q左線

無晶！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！、、

alpha

證明呢隻野bandie眼中幾無吸引力

giggs

唉 唔想肝啊

加攻晶裝落去邊隻好

590技傷吸血杜納斯

唔係機邪就蜂

滅級用加攻機邪就夠，打到平時超上咁，好易

運出乜? 想放落運寵度

超上 r 場既 extra 同運都出左素4, 屌佢老母

頂,得返35碎機邪,想留比千年獸><
63碎虎蜂,原本想升到+4先用,整3虎烽...
好頭痕><

extra 都跌藍

夜明巴
R場同開場分別最多出幾粒斷? EXTRA又幾多?

滅級開場可以去到7斷以上，r場得0,1,2咁，extra第二回必忠誠金，第三回必高度化金

Extra 係出啲乜?斷定高度強化? 係咪要補多張Ex 晶

係開場先必定，

頂, 我隻機邪 1,2 ROUND秒住過
D仆街仲係咁搶技

冇睇錯的話頭兩回extra係跌忠誠，第三回跌高度化

巴打你隻機邪有咩chip??
同埋幾多攻??

10000物攻就可以秒晒頭兩wave 滅級

有對草killer a ，雷a

我講緊超上咋 唔係滅級

開場金到on9,r場blue到癡線

屌佢 R場 EXTRA都唔係必出金 有咩意思

又係上星期咁R 1場1斷都無 ??

我正身atk up c,分身得ex c, 正身得200石, 應該抽多粒ex晶定開場好
(下星期仲有龍帝 )

滅級r場有extra,都叫有1-2塊嘅，開場多好多咁解

聽聞顱骨係90 x 4勁到癡線

唉屌, 又覺得俾佢呃左黎抽extra, r場滅級都唔係必金
超上更加唔洗講, 連續幾場1金都冇

公告有寫R場概率跌斷
睇黎以後R場都係做義工居多

咁d分身埋收得皮....
fuxk the bamdie

正身開場分身抽晶，早知唔抽晶
宜家點都要死r先有21碎，然後無技晶又唔知點算

我仲有pvp唔知點算...上個禮拜allin體力打龍,由7x跌到11x,距離100名落後300幾....

好彩棄左pvp兩個月自然體唔驚，點都有21碎，但我想要無技晶

而家bandai真係轉左玩法
以後d活動唔洗抽晶, 留石爆可能仲好

開協on99

單機3斷

吹奏solo 100運

Ex 係咪得尾關有?

定我運濟，BBc得1關

尾關之後，最多3回extra , 上級，超上第二回跌忠，第三回跌高度，滅級第一回跌忠／高，第三回跌高度

滅級EX B A B
無EX Wave3 咩玩法？

滅級solo 100運，一場9斷一場11斷bamdie

你有晶

有冇晶

乜野係忠／高 高度 睇到我一頭煙

有EX都冇用啦屌, ALL BLUE

21唔難，難在要埋無屬晶

得c加攻晶，冇extra

忠誠斷片同高度化斷片，換唔同野，前者換碎同無技晶，後者換version up

extra玄到分身有a晶都未必入得晒extra關

第一二wave都會跌一金，boss試過跌3金，extra一回=2斷，二回=4斷

運3斷，例牌野

垃圾到想喊

結論係唔洗抽晶，自然體開場都有21碎，抽左晶，都未必幫到你啲咩要埋無技晶係要肝到天昏地暗

無關注幾日
今次營運痴咗咩事

隻野究竟勁唔勁

裝左草技a晶係125 x 4全體500草物理（有人講，未驗證係咪4下，金防+雙a防晶上7764防，血係3411,攻值5578,抗封抗毒，148速，缺點係魔防得4590

就打碎黎講一如以往，自然體可以21碎，癡係癡在r場再創新低想要埋無技晶一係課，一係打唔停

原來仲有一個, 冇拉落去睇, 睇完更加絕望

version up個個可以無視

都係7碎+0收皮
不過無技晶有冇人實測咗普攻/反擊有加成？有嘅就要肝

呢隻全體500草打降應該幾有用 同埋係打海魚頑神器,點都要打21返黎

有無人試過上級extra 有幾斷

咁仲好 等痴線佬幫手打走啲海天
坐定定做漁人

新手問題，有高運果隻係咪一定要放隊長先有用，隊員高運係無用？

係

分身已整技1顱骨,真係 90 X 4 下草全體,裝左草技A 有500全體

on9 引人打56 碎

分身都係得extra c@@

不過90%命中,同劍皇個招一樣,但都癡線 有心做海頑魚

3顱骨

同其他全體複回情況一樣
問題唔係弱點寵而係其他

弱點寵可以刷紅抗
但其他寵你唔會刷紅抗但白傷都死得人

屌BBB都係得1關Ex
咁重運氣成份

補多個毒落去 回2 x2

仆街喇今鑊，分身第二次十抽，岀3a2b，都係得粒extra c！
你老味⋯

大家係咪正身d石唔抽，留黎開場？

（又要準備開第3分身！）

得atkup無ex晶
暫時目標19髏骨+3無技B=664斷, 希望得啦

佢個個event都狼死,係咪真係咁多課長課黎抽晶+回體solo/開場呀

始終長久3B都係穩定多斷,我冇ex晶,頭先個場得3+3運斷

你話下個禮拜係進化塔其實都由佢,最多每日6石拎去開場,屌佢下個禮拜係龍帝.....

BANDAI: 想要髏骨 龍帝 無A晶? 課啦

補圖

AOE隊最後拼圖 以後打雷超上降終於有野可以秒到尾

發生咩事
走左幾日去玩足球小將 破壞龍打夠21就算
一開驚 又骨 又無晶 又version up強化
骨晶強 都肝唔掂

btw 呢度有冇人玩足球小將

自己Atuo滅50體7斷1場

3B成日1場得1關ex得4碎……

一場得6粒
慘過乞米

超上定滅? 官方人員打有9-11粒

梗係滅
哪有extra

dllm正身開場但係分身仲跌得多，做乜9
2b冇ex stage , 做乜9

9-11係負碌頭先我個場係boss跌3粒+運3斷，好似咁樣先係正常咁樣計自然體完都係啱啱好21碎

無技晶呀屌睇黎分分鐘只可以用c技晶

主題要改返 顱骨 技晶 定 龍帝

隻水馬整到+2 可以轉其他了

龍帝咁多人洗濕個頭，佢出隻垃圾數值尼撚玩家都唔出奇
有石梗係all in今個event

顱骨 定 技晶 ?

到底龍帝會唔會先主題寵一步霸哂三個格

有冇數學神人計下1粒無技A晶要幾多斷

利申：唔識用計數機

42x15=630

btw有冇巴打試到

一陣用分身試

拎成二百幾石開場先打到粒

D+4撚唔係天真到有extra b既人入黎益你地呀嘛

吃力不討好 做義工
Bandai今次又捉蟲 勁多人賣ac

九成有
唔加普攻都加反擊

第1次R滅級,捧蛋

R咗陣場，平均得1-2斷
extra B都冇撚用，extra關出藍

EX出藍佢都諗撚到, BANDAI賤過狗

屌PVP 又遇掛機撚, 好撚躁

試完,對普攻冇加成 反擊唔知,但就算有加,都係冇咩撚用,都係俾返giggs/杜納斯呢啲真係無屬技用好過

得番95石 抽晶好定食石開場好

一定係開場做皇帝
俾你A晶R場都係藍藍路

咁撚狗都唔知為乜明明對營運冇好處

咁姐係3粒b夠做 打埋顱骨7碎 今個星期就休息

睇得出佢真係想隻GAME收檔

顱骨好勁打21碎同兩粒無技C俾埋傑斯用

希望夠沖

佢第一日整 r 場會少 d 獎，我已經玩少左好多
明明協力係令佢翻生既原因，而家又一手廢左佢

agger，我都覺得好似差唔多夠期，樣樣都打唔夠

分身都係抽到攻B, 無EXTRA 晶可以唔使打, 滅級無晶都係跌2斷

有無人試過 send email 去營運屌柒佢 + 教佢做生意？

叫夜明巴做

呢啲email唔計呢隻驚 bamdie收唔少 佢會理你就唔係bamdie

開場打撚到隻狗咁 仲要出3次ex先得4斷 運素3唔撚係路下話
唉 咁睇7碎+3B都好撚艱難

滅級ex晶係咪冇用？
入場冇出 效果 logo

C冇用

滅級 WAVE3後 出左3次EXTRA
係咪正常

クレニアムモン 大地 80 3411 5578 6180 4549 4587 148
我計多左物防,不過都差百幾姐

有A咪正常,冇A就...

BBB咋
我正身10抽 分身20抽 兩隻都中左B EX C攻

Bandie d下限真係無下限, 當年芳香7碎起碼可以靠R場

而家7碎除時真係要打多17場滅級

嘲諷玩家營運

亂入率 C:2 B:24 A:99 抽晶真係不了

不過估下下week龍帝會係1000定500排名戰好過啦

100名排名戰先有龍帝21碎

開場 10分，r 場 1分

diu
咁淘個千石ac返尼抽a晶好過課比營運wor

クレニアム+4に断片349
無ブートAに断片630
Bなら1つにつき105

然後滅級1場兩碎, 運營你係得既

開場1斷 正

不如直接取消個協力, 唔抵得自己唔夠打果D新手有石仲打得多斷

有冇巴打留意到黑wiki V2嗰欄
究極古加啲數值痴線頑固血量嘅金仔

淘左個2千石acct合齊兩粒a

真係啪150石開場都可能攪唔掂
最壞情況可能21骨+3無技C算..

預淨100石下星期(龍帝可以棄,係驚佢出埋暗晶)

大HP隊長上埋晶盾應該都係5000血6500防果d
不過攻擊力上應該無咩大威脅...!?

打咁耐未見過extra

繼兩招，一毒一回2都夠煩

古加本身又抗封 勁煩
見過對面用 差d反車

金血金防可以去到5800血7000防, 坦嘅世界

分身雙A 開左個半鐘未見過extra 3rd
正身得10粒
如果正身開場應該開超上定滅

果啲突破素材係咪通用?

打黎儲都好

滅

今次換呢隻係幻生通用

Uu‏ @yyyssiim 1小時

草からエアプだけど

光ブート ランキングだけど余裕
水ブート クリスマスだった以外は余裕
火ブート 一番余裕
雷ブート やや辛いがA3つはいける
草ブート きつい
無ブート 鬼
闇ブート 死ぬがよい

佢5點交換所有無晶我仲開心左一陣

最開頭出大波打斷片換碎仲覺得好過打分好多
而家一鳩樣

Rush係良心event黎

大家已經俾人玩到覺得RANK係最好

rush: extra c晶+肝r場 = 42莉莉絲 + 一大埋餅底同素4

呢排d event: c/b晶 + 爆石開場 + 肝= 21碎

難打好過難跌lo
alpha咁咪幾好玩 食石但必金
而家食石食得好唔鋸 超低跌率

我係芳香果陣都係咁撚,然後白帝果陣抽到ptB仲諗住掂硬....

一陣都係海天嘅錯 有海天根本唔會再有死左食石嘅難度,睇下白帝滅級

今次整粒加攻晶都唔知有乜春用

白帝個次我好彩睇定啲冇抽晶,結果今次又on9左

各位玩到今時今日仲俾BANDAI撚緊已經係ON9

屌如果今次唔抽晶,其實21碎同B無技晶都保到
宜家要2選1,要放棄我隻alpha招數碼之魂

依家仲留金盾整海天會唔會不智??
隻骨把到明屌打佢

正身無精都保到？全自體打？

主要係我宜家抽左晶同冇抽晶其實係一樣 開場等分身A晶入 / solo靠100運寵 , 用個100石+自然體黎開場,21碎同一粒B無技晶就點都會有

認真計多次
7碎+3b
=5*7+21*15= 350斷
21碎+1c
=7*7+12*25+15= 364斷
打3無b真係無用又嘥力,
不如肝隻顱骨仲化算
打到一半如果唔對路就全部拎去換石

r分身滅同超上一撚樣得1金
有咩理由再打滅

剛滿50體,有精蟲巴打入一入黎幫手嗎？thx

唉,人類總要....今次event 半日bamdie收益已經過左破壞龍兩日嘅收益,同斬龍個次已經差唔多

瞓左未,我有A晶分身受唔受

緊係受,而家開

285463, thx

巴打聽晚得唔得閒

x2,跪求
如果分身唔洗斷片的話,入一入再即走場都得

呢個AC呢兩三日應該都會少開,我要等個FD去完旅行俾佢開場
睇下點先,我要忙到22號

我隻12700 物攻超比多正唔正先

正XD

仲要中命中隊長,其實佢公佈下個event係顱骨之前我已經進左超比多,陰差陽錯....

有無link

要人課金，但又成日有bug 而家唔知咩事，開唔到場邀人，又入唔到場

點解各位ching solo滅有咁多斷嘅？我自己打都係得2-3斷（利申雙c）

2-3斷係正常 100運5-6斷
GM ac唔洗理

咁死得，今次event仲要全用斷換碎，屌啊

超上，滅通關各送一塊
有另外7塊49斷就換晒
仲唔謝主隆恩

係咪協力唔到? 開唔到場嘅?

垃圾驚

隻game摺左？

尋日掠完水 今日就摺柒左

唔使再肝

app store睇半日爆左上109名
本身好似車尾燈都唔見

扮server有事協唔到
仲唔抽晶爆石solo打? 高招

技2配海天純落毒有冇得諗

唔係撞正魔攻的話

但好似打一下魔攻就破咗無敵

無敵只係擋一下
仲衰過傑屍
但DEF up 係可以磨好耐
唔對魔攻嘅話

不過擋到普攻同反擊boost 少少魔防已經好堅抽

小丑入粒無C 晶已經打人好鬼痛

開唔到場？好似得wor又...
有無A精巴打得閒幫手？
最好有1A1B，爆石開場
thx

維護 IT狗知驚
官方twitter有人發癲屌

睇app ranking嘅top grossing就有呢一年嘅數據

係不過都係尾水啦，顱骨咁勁同埋有無技晶，都係得斬龍level

想借啲意送斷挽留人？

屌, 開緊場被緊急維護

屌 協力緊嫁
冇左50體

正分身爆體,啱啱開始清體就維穩
幾點開始維又唔講, 約幾點維完又唔講
你老味50體1場呀, d時間要計準d

等攞綜援石

等睇又係得個5石

時間計
維一粒鐘=1石 咁大把

岩岩果場仲要7金

點樣先有 7 金 全 A + 100 運？

開滅 分身A晶 有機會有7金，出2-3個extra stage
A晶99 (唔知% 定陪); B晶得24

倍,extra第一回同第二回都 > 1%機會,所以有一粒A晶都會入到第二回, 第三回就得0.幾%,所以有一粒A晶都未必入到

自己開場 1 wave 2 wave 3 wave都出金 運3金

自己開場extra C係咪無用？

靠運 我c晶間唔中一場

C同無係一樣

棄event 反正唔玩pvp

越遲開越好

賠21碎啦it狗

諗住入去清體，做乜咁突然維護

暫定香港時間3點開番

40石

已開, 賠40石

40石留黎打龍帝 / 爆石換 80-100斷片 2選1

一場先兩斷
40石16場得32斷

40石=8條體=16鋪滅
如果以地獄黑仔王黎計=16 x 2~3斷/場= 32 ~ 48斷 only

100運先好SOLO,冇100運開場等A/B晶入算啦

抽左晶, 得攻C , 而家仲爆埋300粒晶, 唔知DEL乜好

維完掉率咪又係低, 屌!

賣左粒攻

今次100運solo係咪必 3斷? 清左半日體未見過運素

其實之前event D 晶仲有無用...

返工solo滅無辦法，打左場運係3斷

下次出個活動 集齊所有晶片場場10金，少一塊少一金

上次運up發揮關鍵作用,近兩次event都係solo 就夠

有無精蟲巴打得閒而家？爆石開場

唔會信你，到時運又連出素3

開始唔得閒清體先維護完 屌你營運

我爆左個40石,未素3,4過,全部3斷,睇黎今次運係100% 3斷片,不過只限今次event

超上都係必出斷？
同埋有冇人試過協運出斷

滅級SOLO先必出,超上未試過 協唔會出斷架喇,唔記得邊個event開始就係咁

必出又如何
咪又係得5粒一場
自然體7日先得2百幾
回體1石=2puzzle

以後真係等5點睇定啲先決定抽唔抽晶,今次個100石俾佢伏撚左

超上得兩斷最多， 好似有機會冇。

到底粒突破碎係咪隨機出?時有時冇

高度化要第三回extra先係必出,滅級第一回 extra 係隨機出 忠誠 / 高度化,所以SOLO冇ex晶開滅係唔洗諗換到version

460斷得23粒突破碎

睇人仲要用多35碎先升到果5Lv
把撚
等光強化

光強化 聖龍 裁決

係咪要有哥隻+4DM先可以按到個version up?

抽到A晶先算啦

裁決

新post lm

Miss

基路比先值得期待175*4光技抗封 up完毀天滅地

唔撚明點解場主運都唔跌

開場會降低運掉率 降臨已經係咁
自私打算啦

3斷3斷咁打 爆100 石都唔夠用啦

有100運 + SOLO滅級 每場保底係5粒斷 ,其實100石+自然體係夠 B無技 + 21碎,問題真係on9抽左晶個啲,就仆街了

白帝裝無技A晶會痛幾多?

500威力1招又攻低果啲係咪可以慳番?

快啲試下反擊有無效啦
白帝反擊無技晶諗起都出晒水

唉屌 上次金盾保底之後pvp乜9垃圾隊都6金
以為撞到係羊結果比封技屈到輸咗好撚恥辱

你邀我打一次睇睇

冇位裝唔想換

x2 見到人d小隊長技 又唔係用主流寵 諗住食硬
點知 又盾 又晶

其實自己都抽左 不過咁多event 邊得閒攪 又冇過盾up
會唔會係個個都咁搏 咁勤力呀

第一次滅級r場4金

r分身a晶場，第一wave,boss,extra x 2都金左

有隻+4蜂即將出世，刷咩抗好?

GM

一講完就連續3場0金,都係收歛啲好

一般都係草抗，但根據配隊可以刷水抗，例如3水抗絆速蜂

真係feel到温水煮蛙 今次r場多過1斷已經中獎咁
遲啲：「r分身a晶場，竟然5場就有1斷！」嘅日子真係指日可待

R場多過開場

回一回帶

懷念爺爺

又要r精蟲巴打幫手

我爆石開場
有無精蟲巴打分身可幫手？

嗰陣打明明嫌跌得閪
依家睇返已經變咗神枱級event

抽左200石都係得c精

dhlm打撚到
乜撚嘢高度化斷片 頂鳩住又得嗰1粒
無人想要換vup碎啊
邊條傻閪諗個event出尼害人 因住比狗屌

我而家整緊新分身，但都唔中a精，又要不斷砍掉重開，d教學好Q煩⋯一抽到就會過黎回饋大家

btw，有精蟲巴打未訓可以幫手的話，可隨時岀聲，我見字即爆石開場。入一入場再走場都得

我隻分身宜家可以幫你到4點前，走場就唔走喇，你冇雷攻，我走左場你就打得好慢，隻boss

高度化斷片我用黎換石同usb

感謝，我而家開

你有冇速度隊長技

當我冇講過，你隻魔王要絆命。。

你隻魔王有冇位放一粒速晶，你是但加幾速，起馬快過加奧加

你唔好用頑，個定位好差

你都係用返雙aoe好似好啲？海天唔會點救到一隻完全體

你用雙aoe係咁炸，到boss關我隻超比多con 1石，又快又慳錢？

ok

同一時間我幫隻顱骨升緊友情

用aoe好似正常好多
果然aoe先係王道

路過 癲豪巴打咁努力

夜明巴 原來隻超比多係你

咁勁嘅超比多只此一家

成萬攻

同癲豪巴打個陣成日出現extra 第3回，明明同我fd打個陣好難見到

彈驚

癲豪巴唔知點解入完你場就彈驚，再invite多次

唔該哂夜明巴，好多ex3 我打埋e場超上就訓，聽日開工

好

又miss左

有無A/B/C extra晶巴可以幫手打兩鋪滅級?

想問下有Version Up o個3隻+4既巴打 (3隻我都無 ) 可唔可以Cap圖黎睇下要咩材料同幾多粒去洗抗狀態技?

有無得睇會唔會洗走左原有既紅抗 (即係 1 換 1), 定洗多一個紅抗出黎?? 舉個例: 混沌神魔獸 幻生系 抗封抗痳, 假如果我燜洗個抗毒比佢,究竟會變成3紅抗 定係點都只可以係2 個

要3粒 道具1 + 35碎 + 大量素3素4去 VUP
然後洗狀態抗性 係要 3粒道具2 + 15碎 + 少量素2,3,4 去洗,會多一個紅抗

洗狀態抗要 15 碎

anyway 唔該哂 夜明巴

原來髏骨哥招無敵一定要打一下先會取消

想問下新公告講乜

普攻就解到，冇撚用

【祝！デジモン20周年】
20周年を記念して、Twitterキャンペーン開催！
RT数に応じて最大300個のデジストーンをプレゼント！

さらに、期間中にTwitterのフォロワーが5,000増加で
6月末に開催予定の究極体フェスキャプチャにて10連で究極体が1体確定！

今すぐRT&フォロー！

Twitterアカウント：
公式HP：

有twitter嘅上去retweet

已經到左100石個level300石應該唔難掛

btw新手一問，繼承繼技，被食個隻寵係咪要拎晒啲晶片落黎先？

好似係
印象中覺醒先唔使

利申: 真 ‧ 新手

要拆 有人奶過野

好彩問一問，差啲出事

但係唔打佢就會一直係度, 頂一下

有無人知/試到無技晶對反擊有無用？

利申：無反擊晶

求其入隻顱骨去古狼隊,弱雷,單挑20 rd 贏左草抗機邪

咩玩法

硬到用回1都勁過佢放炮

我回1回 4百幾,佢3炮落黎加埋6百幾 7百

咁快21碎？

琴日R左分身場R左全日,之後開場又爆晒個40石+本身仲有嘅十幾石 剛剛好夠21

同埋照咁睇26號送300石,宜家唔allin等幾時

才能開花呢?

仆街
消滅

照咁睇得覺醒先會返還

我依家先發現我少咗粒光A

btw係咪有人要試無A反傷加唔加

你有反晶無晶可試?

46239412

等等，我入咗場

Ok 49935260

邀咗

抽到帶盾龍仔可以點
冇多餘碎進做究極體

應該無加乘,thx

姐係有冇加

我覺得無, 你7200攻反我蜂V 300血一下應該正常

啲人見到送300石 個反應係下個event仆街了 果然都俾bamdie撚慣左,好不安

下個禮拜就會出公告不具合修正

平A都唔覺痛咗

差500 RT 到 免費200石 ,會唔會最後連300石都去唔到,垃圾驚

唔明。其實公告果個係點？
利申：無twiter

去上面個link,噤落去

噤完之後點？

個數字咪上升到25日11點截止，到咩數字，26就有幾石送

有無LINK?

按左, 其實1.6K係咪已經超過左?

要6260先有

2000都未夠

掉率好似無咁西
R場多數都1金

得果3萬幾個followers 想要6千幾retweet
即係叫人twitter 開分身啫

3萬幾FOLLOWER
一開始FOLLOW既佔8成
但棄左既佔9成半

呢三萬幾唔止linkz,佢呢個係digimon game官方ac，包埋其他驚
btw 26送200石，龍帝後一week係sheshe進化塔，又有陰謀

5000新follower「究極体フェスキャプチャ」必保底究極
admin, 係咪夠鐘出滅世魔pool

2000都唔夠嘅retweet,點樣吸5000

而家發展到有1金都咁撚開心

又要爆石開場了，有無精蟲巴打得閒幫手？

夜明巴，今晚打嗎？

bandai呢期真係食左屎

bamdie哪裏來的自信
成班都冇撚腦

今晚唔打住

逼你入死角>要你用twitter做宣傳>set高數字送中量石>打完龍帝進化塔回氣>連續兩個月尾水>關ser

ok

我今晚3點前都未訓，有其他精蟲巴打得的話，我見字即開場

sosad 今晚終於記得上黎
但夜明巴又唔得閒

好勤力

無計，無技精同顱骨都勁⋯打唔到真係又少d動力玩落去

巴打諗住無技精換幾多？

目標緊係a，顱骨21
但無a精，真係不可能完成既任務咁制⋯
打得幾多得幾多啦

當你5分鐘一場 兩場一斷 你要16粒鐘狂打先有100斷

我岩岩試左10場 先得 3-4斷

場場2-3 extra

我係3分鐘一場,琴晚我個FD返hotel大約9點半,我打到11點半左右停左手,總共打左34斷,由5斷 > 39斷 , 10場3-4斷係你真係冇運,我琴晚試過兩場都出4斷,2,3斷都出現過,0都常見,但1斷係最多 唔好再J擊我啦,下次唔通要我拍片打機你先唔J擊我咩

至於3分鐘點做到, 我9000攻機邪 , 我個FD 10000攻機邪,有雙雷A , 有雙草killer A,我分身隊長係13400攻 命中隊長超比多,有stun , 所以話打降/event都有講究速度

狙擊你係正常架 因為你真係好唔正常
有r過都知個掉率係點

同親我個FD打我個掉率永遠比佢高,無論降臨定event斷片,我諗佢怨氣高過你好多

照你咁既速度 2日加60石已經有350斷
A晶唔係咩難事

你睇多啲其他人靠A分身打今次event就會發現有啲人100場9X斷片,7X斷片,全部都係靠R場,比我好彩嘅人多的是,你覺得我好彩只不過連登少人玩呢隻驚,又少人用分身打event

同埋唔巴講維護後掉率有提高呢個我認同,唔係我維護完之後都唔會講R場跌左4粒俾我

好似每個event 都係頭尾低掉率中間高

冇A晶表示R 場要3 場先出1 粒

得攻晶，自然體，而家80斷，0高斷

成街滅級無人打，慘到仆街

佢跌啲廢寵碎我都可能打下
e+打完得個吉完全無動力

無A精表示睇左十幾次新手教學都無1粒A......

你真係好有毅力

公告顯示已經到達4000 RT,送250石,可能佢見冇乜人retweet,將兩個tweet嘅retweet數加埋左一齊 (佢出正式活動tweet之前有出過個宣傳tweet)

自製埋剩返果啲佢啦

我唔信Bamdie 唔做野儲夠數送300石

送300石唔知下個活動有幾閪

覺得佢應該一路都有做
尋晚睇好多新ac留言
有d新ac仲話隻驚“好有趣”
經歷呢排d糞event仲講得出呢d嘢真係好可疑

100排位，睇之前復刻既真紅，bandie真係做得出架

唔知點解我覺得呢啲係假膠 引人入屎坑

sorry florey巴,入錯場 冇ex晶幫你唔到

夜明巴做咩走 我A分身機械人入緊黎

冇ex晶同你自己分身打有咩分別

我正身無攻晶 傑斯w3唔夠力打好慢

因為打夠左21碎 我隻機邪送左入廠維修,打緊雷2進完全體 呢排都打唔到event

癲豪巴打 珍惜生命 咁開法抽唔到嫁，淘個分身好過啦。認真 只係食茶記加杯凍飲既價錢

60蚊3000石 提早一個禮拜升100體

唔係話唔得嘅,我今次呢隻分身淘左返黎,首抽即中A晶,眼都突埋出黎,所以我呢隻分身係3A晶

抽左2300石先A

千幾石 3A

兩攻A 1EX A
戰暴可清w1 搭機邪清w2

係2 EX 1攻A

25X速機邪

twitter個uu黎
之前6機邪

$60 唔係 $40 咩

florey巴你覺得隻顱骨應該繼封技 / 單體魔攻down iv 定 全體魔攻down V 好 魔攻好似降幾多下,但又想繼封技,因為隻顱骨可以推到200速,煩緊

40 / 50 / 60 好似係唔同石量? 買開50

40好似係2000石 黑仔既抽完都未必夠開場

你刷咩抗先?
如果刷火已經block左單劍皇
雷魔攻得腦魔 少人用 比多封
黑奧抗封 白奧平封 光屬一車車魔攻又抗封
單體魔防down同封都好似唔太實用
可能回毒眠個d好d

火抗,回毒都用晒係其他寵到,機邪金甲呢啲 眠真係好咩,有時我覺得封啲抗封好過用繼眠

個幾月無開驚既ac仲有無人會要
定係連分身既價值都無埋

封抗封臨死剩2ap先敢試 太睇運
但弱眠/暈拖人一rd可能就救一命

40rmb係以前2000石account
而家好似變左2400石，所以加左去50rmb

btw 癲豪巴，今次唔使用分身開場
直接淘個acct，正身爆石開場刷好過啦
google 淘寶 digimon linkz

又係wor⋯
今晚搞

其實最初就係想繼暈，但招暈係隻豹到

繼回血

真係計2個tweet
好肉酸呀無人玩

最多得幾千人玩，好羞家

V2

之前d排名萬幾人，真係起碼6，7成係分身黎

所以要即刻retweet埋另一個tweet，睇黎佢好撚想送個300石

本來就係巧立名目送石
送唔到更加無人玩

送完之後秒速回收

收工，又要爆石開場，有無精蟲巴打得閒？

神人導入解包模組
新關 X抗 龍仔model

有見到

我有另一隻分身有3B extra(差1C1B上A) 1加攻A,你要唔要,但冇晒石,係上個event 剩600石allin左

x抗, 唔撚係呀

火山龍回歸,液晶event,X抗,之前堆解包究極體,佢送個300石唔急速回收我先唔信

完全體？

巴打，你意思係我開場你入，定直情借我引繼？

直頭俾個AC你,因為如果你開場我入用返個A晶AC都得啦,問題係呢兩日我都唔得閒開分身打 之後個A分身就唔會係我到

呢隻B+A分身係+2八咫鳥黎

好，感謝
你會點比我？

但ex B,加攻A應該唔會幫到你好多,你真係要?

呢300石過左龍帝就冇架啦, 仲留到火山龍 x抗咩

唯一好處係呢隻+2八咫鳥係草抗,同埋有無魔單4

龍帝之後仲有sheshe+唔知咩進化塔 所以都幾不安

要，我而家自然體爆都係開街場，一隻exb就即去⋯

儲咗奧米加碎唔知用唔用得到

bamdie就係知你地多碎,等睇獨立進化路線

溫馨提示 打唔洗體力個種門票關每鋪30友情

30咁多！？門票究極體果種？

係呀 重要得1wave 正身一炮就清 R場都有10友架

已更新
327 ウォーグレイモンX抗体
328 メタルガルルモンX抗体

個位最強AB回左爐 不過技2帶光V
夜明巴個隻應該好d 血防金

你點知我血防金

金血6 金防1
街場升lv有frd見到你

金血6都係高佢銀6血 240血,晶撚

佢之前255 ツカイモン呢隻野唔通真係想整超究極魔 然後引埋究V未來mode

究V X抗 未來V
兩條大水喉

係咪姐係黑客追憶會有哂呢d獸

佢出X抗代表佢乜都可以出 連上面個個解包神一個禮拜前先講完冇可能出X抗,咁快就要BIN自己C

呢樣真係唔知 有就最好

linkz IT狗 mon佢post

因為宜家應該得返佢同個台灣佬會搞9 bamdie個server

btw某鄉民整嘅進化表不定期更新中

多路戰龍暗系,破滅魔龍火系,神龍光系

嘩正 會唔會有死X多路戰龍
同埋快d出下高速光同水系啦
蜂同傑好猖狂
同埋有隻女武神獸我幾鐘意 網偵dlc有linkz都未出

明明賺得唔多錢,都係咁出新野,想再戰多1年咁,啲event就越黎越仆街唔驚人棄驚,呢個bamdie我睇唔透
dlc慢慢等啦 BM都係啱啱先出 蛋池

高速光同水即刻唸起八腳馬

你唔講我都唔記得左

12 hrs

等住佢破紀錄架嘛

召喚GM預告下個禮拜玩法
係咪排名龍帝+暗晶+VersionUp素材 跟住執笠

有無巴打想互爆 得隻EX B既AB
公海開勁耐都無人/白撞 打到嬲

你以為佢整新野 佢整定俾next order 用

1隻正身無精魔王+巴打既分身exB attackA既草抗完全體
受唔受？

但隻分身部機平均打一至兩局就彈一次><

過左5點啦 新公告

shxt, 斬龍、破壞龍係加分獸！？
小...局你用碎升.....

有無巴打翻譯下?
兩則新公告

屌呀 撚有時間升？

未測技點敢覺 留左係+0

100名內先21碎

所以良心bandie下week咪送300石比分身爆

分身開場，正身得18分一場

+3機械龍Ready

但正身300石，bandie係預你帶住兩隻+0垃圾打滅级用😚

唔會掛

無十格龍仔真係唔想升住wor><

無屬晶都出埋 暗晶

未回石啊,e個月又要肝顱骨又想要無晶又要肝龍帝真係好恐佈....
你班友唔好再燈暗精出黎喇

隻傑斯上左無屬B晶, 好似勁左好多

未來環境前瞻

有無A B 晶巴打得閒打下

巴打,你咩精？睇下有無得互含

同問,跪求精蟲巴打得閒幫手

咁巴打你地係咪會即刻整斬龍同破壞龍?

你班友又話棄
點知全部仲係度

已經有+4龍仔
不過都係要等星期一5點先決定啦, 如果真係100名21碎就不了

癲豪巴你可以打到幾點？ 我就番到屋企

代答 至少4點
日日都見癲豪巴打到4點

未check技都照升?

屌佢老母update完個協力有一個人斷就玩唔到落去，今鋪仲要入extra wave 2先斷，燥撚到

達叔 你仲咩走左 無所謂如果你R場咪入黎一齊打啦，剛剛分身未入比人霸左第3個位

夜明了巴打係咪俾人召左去日本面聖唔得閒上黎

唔升龍仔係咪棄定先都得
斬龍我打足

冇check 技由佢

new model

每日3場已經跌到700
無體追

20 週年紀念獸

柒到喊

20

幾cutie喎

無打兩個禮拜，淨係每日3場，我由70跌到130⋯相差100名成700幾分

無計，死bamdie改到要爆石開場

好掛住夜明巴 粒a精

我同1000已經好近
但完全唔想用體打pvp
更莫論爆石

B精自然體爆少少石solo，先得242斷
一場4斷up正唔正常？

100運無晶每場保底5斷 ，你冇100運的話有b晶我估4斷up係正常但開街場應該會抵啲

隻分身已經唔係我手上，幫你地唔到

諗咗好耐決定唔到
顱骨 定 無A 好

顱骨 + 無b

A同B相差5
一塊A要6塊B

岩岩睇一睇公告 原來已經過左6260
不過係合併埋一齊

有無ex A/B 巴打得閒互含, 我有ex B 機邪

一隻ex b atk a精完全體，但部機廢，每打一兩鋪就會彈驚，受嗎？

你機邪是分身？

係的話，我分身同你分身可以一齊入完場即走，入完你場就入我場，入完即走去入你場，咁打得嗎？

正身, 而家叫 "達叔exB"

我要12點半倒先打得

B晶+21碎 要幾多斷片？

癲豪巴你而家如何?

剛做完野，可打到2半/3點

你正身同分身有無ex B

正身無精，分身有exB atackA,但會但驚

ok la, 而家我開住 2 場先? 300260

入緊黎

入唔到

sor 你等等, 我打埋呢場再開番

759634

你而家想唔想開場? 同埋巴打你除左隻雀之外仲有無勁D 既怪

梅花間竹咁開？

無>< 都係夜明巴比我既新acc

我開埋呢場到你開啦

隻分身彈驚><

巴打你唔開？

頂唔順, 要訓先, 起身再玩

ok, cu

要打454斷先有1b 21碎

諗住打42碎+1b

我21碎+1b +3粒垃圾vup啱啱打夠已收手499斷

vup係咩黎架

可以升隻野做 V2 即係各數值有提升，但而家只開左3隻就係混沌神魔獸，究極古加，痴線女(揸住把劍，唔知佢叫咩)

你可以上 atwiki 睇個V2 數值

應該可以skip得

Vup 好難掉，都係打顱骨同無屬晶片會實際d 仲有幾個鐘應該追到

差2粒vup斷收工

我冇抽晶 而家食緊石打1b 同21碎算
巴打你打哂喇？

細佬就打完
我未打夠顱骨

btw 正身唔好抽晶，打滅級100運應該保底有5斷一場，你要打多幾多場????

有冇人換抗性?

VUp完雙繼係咪跟1世?

我差50斷先夠21碎, 有無巴打得閒, 可互屌

v up完再覺會變返+4 lv1
狀態耐+繼2會消失

vup可以用忠誠換，15斷一粒我高度化係換3粒洗抗

C 晶表示extra 十場先出一場仲要得1rd
打足成個禮拜跌咗4粒高度化出嚟
情願佢換返8粒忠誠俾我

高度化我r分身，靠自己solo根本唔會跌

聽日點陣圖活動
X抗咁快加入黎

你都係打21碎？

我計過 大約要打多40場 因為我最多運果隻得60運

巴打係咪想互爆 我得ExB AB 睇下你打唔打

B晶即係幾多粒 幾多斷

我地係忠誠 7+54碎 ，3粒vup，3塊B技晶
高度化就換齊vup同洗抗

1B = 7C
7C x 15斷 = 105忠誠斷

40場x50體 = 2000體
即係 20條體 x 5石 = 100石

高度化斷片交換果道
波波係要黎進V2
咁一塊板係要黎做咩

應該係要黎刷異常狀態抗性

果塊野每洗一次用幾多舊?

要3粒 道具1 + 35碎 + 大量素3素4去 VUP
然後洗狀態抗性 係要 3粒道具2 + 15碎 + 少量素2,3,4 去洗,會多一個紅抗

by 夜明巴

WTF
姐係要儲落

換咁多

我得1隻血金3進到髏骨，

但技2黎

到底裝毒有冇得玩

他朝全民普及化V2

企定定

痴線

而家42+CCC
諗緊打唔打多90換B 好似唔太抵
攰到 慘過返工

痴線
我都係剛衝完21碎，而家衝多粒技C

咦,bluesorrow是巴打黎？

有無a精巴打今晚9半十點倒得閒？
計過條數，有a精巴打加持的話，應該衝到粒無b。

個A分身借比你自己屌 得唔得?

光抗lin vs 草抗究天 都卡我
駛唔駛怕輸成咁

未必係卡，太多技術上嘅bug

之前講過好多次
你話人卡你時，人地亦能話你卡佢

講吓講吓就好似好多卡狗咁

linkz個ser卡人跟本無定向

有時的確係server派膠
eg.loading哂馬轉圈, 禁制禁得太快
但去到單挑甚至二圍一先黎卡就多數
同埋好多卡開既名都認得啦

但實在太巧合
遲唔卡早唔卡就係呢個位卡
俾人卡o既機會好大

隔離乜都冇係咪ser問題?

21 + 1b
收工

21+2C
高度化淨係夠換3粒，換耐性定vup好

0+1a
臨收工課左6石打埋最後11斷
今日爆左百幾石，聽日又冇石抽精

竟然唔要骨要A晶

唔係有300咩

正身21骨+1B2C+3VUP

分身21骨+1C

2邊都係得番1x石
唔係on9抽左晶應該可以打多粒無B

7骨+1b+2c+1up

下集tri有貓究極體😚

對骨冇愛
雖然我連傑同全體a都冇，粒a都係暫時放倉
下次過盾up先再升隻金攻傑

a晶杰高傷到傻，平抗扣多過ab
但骨係一用咗就立於不敗之地
利申7碎+1c

tri. 5 PV 出左

髏骨俾3蜂用A晶吉吉唔吉得死?

有冇人測過?

食兩招多d已經會死
拔群好難捱到3招

唉⋯頭先有野搞⋯
21碎 1c完

自從金盾當道之後
我都好少拎3蜂出黎
遇著D血防牛 就算一開始3蜂秒一隻
最後都係會比人2打3

頂到兩招唔死已經算係咁
你話對草抗蜂就無得講
如果係水抗蜂3招先一隻應該要輸

不過蜂多數都係草抗
唔好講3隻遇一隻都頭痕
除非刷雷抗

要睇咩蜂，測過非古狼3蜂唔過7000攻 3招斬我唔死，有古狼就要全中先殺得死我

當然3隻都過7000攻+古狼就算miss幾下都會死

巴打同我完全一樣，都係21+1b2c+3vup,又係on9抽晶

送7碎生鏽巨龍碎

21骨都冇 養生mode

無喇喇維護 未清體添

有公告出過
Scheduled左架好似

今朝都唔醒起
仲諗住留體打 pvp
到記得時已經清唔切鳥

x 抗 啪啪啪 x 抗 啪啪啪

更新 亞古變左dot icon

入得

龍帝
雷單物 再全體物
火全物 機率暈

單體再全體？

抗封弱毒
我想知火全係複數定 1 hit

好似伏伏地

中傷係咪得250

係咪可以休息

icon 係草
即係雷單草全？

5格晶，不如升左佢算

icon草因為係垃圾龍上，顯示有bug
我張圖icon係火

再唔係就睇你用斬龍定垃圾龍上

唔係 進化睇技 呢個目前係bug黎 唔洗理icon
之前話遲d會改返 無哂聲氣

後期皇騎用紅即死換抗封
前期無得換

[quote][img]

5格晶，不如升左佢算/quote]
逢親送/換既獸都係固一黎
今次咁岩算係5窿福利

我諗點都好過固 2 呱，火全物中真係不了

條龍帝又剋番髏骨

用分身望左,兩隻送既都係單體技,Bandie

即係叫我正身要升友抽果隻姐

逢親送既都係技1

隻嘢 高血高攻中高速一般物防低魔防
以六圍嚟講係相當勁

但招技就咁諗又唔係好實用

物攻唔夠多HIT打顱骨都係R痕

兩下物理中轟落去，再搭單抽埋隔離兩隻水，其實都係R痕

又兩種晶,屌那星

唔好抽住，唔好俾仆街笨大呃到！！！！

次次兩種晶我要抽兩廁

抽到0石就棄架la,0課仔毫不心痛

巴打好多石啊...

我都唔玩牌仔，緊多架

等睇超上好刷過滅级

派左300石點抽法

抽左3次晶 好後悔

為左雷屬，反擊晶抽，冇等5點抽左，結果十抽雙b活動晶好耐冇見活動b晶

諗住200石抽龍仔, 除左龍仔係咪仲有兩隻DM? 係邊兩隻?

好野

抽蛋送碎

個fd 20抽分a精連埋分身有a,a,b，希望唔好又搞r場少10倍分

等睇又比人J擊

襯今次機會可以整分身

對上一次整分身係正月event 幾隻究天/全體芳香 刷exp關隊伍就係咁形成 1蚊都唔洗

200 石射左落抽技
3個iv 技，1個火v 全技，1個防金盾，再加1個暈
從來未試過咁好運

pvp以後無羊,S rank細分化

斷片+分數+5000名就有21碎

望落就5000位都可以夠21, 實情就 ....

睇下40斷有幾難囉先

分果d條件係咩????? 有冇好心人解釋下

加分寵有邊D?

得果兩隻素材

乜柒龍都冇打過， 佢果+4完全體係呃我唔到既

果兩隻素材仲貴過龍帝

係

亡羊補牢有代價

btw300威力已經係大傷害，
姐係龍帝最勁都係250+250*3……?
再加多粒電晶……
嚇我唔到既！

有冇攻略

打液晶關有咩送? 20石?

上星期中完伏, 今個星期洗唔洗抽晶

十抽中掉b掉c
今晚幫分身抽埋再決定剩低200抽龍定晶

原係水繼3~5係pt卡唔係攻擊倍卡 , 等睇+0弱智要求+4破壞龍,水技5,ptA入場

III IV V水繼有分加?

但顱骨獸係 {90 x 4(基本傷) + 35 x 4(技晶)} x 3個敵人 = 1500
龍帝係 250 + 35(技晶) + {250 + 35(技晶)} x 3個敵人 = 1140

唔覺ge, 攞左3隻有III水繼的DM打都無...

要魔攻

R場最多3斷,分身有A晶打中級都夠,夠秒就打上級
至於分數,就分身開場打超上就好夠,3隻都繼水魔單

得21垃圾龍要換又咁貴即係點都係整1隻
即是排名可以hea
唔抽晶打上去睇下出幾多puzzle 先

今次用咩寵打最快？

一場超上1380分

有冇懶人包, 講多d, 今次活動d野

抽到分晶打分,抽到斷片晶打斷,唔抽晶打solo+100運,基本上都一定有21碎龍帝,好似係
超上有斬龍/破龍(每隻+40分)
有水魔單繼技3/4/5(每隻+40分)未知VUP兩招水魔會唔會+80分
斷片R場最多3斷,打超上我有A+B+C開場都係得6斷,想易打21碎就打排名可能會輕鬆啲

通告好似講左vup只計第1繼技

咁姐係都係得1隻40分
solo場如果易打的話其實1隻水技帶兩隻垃圾龍+3招水魔單
無晶都370分一場,所以我覺得打排名唔諗斷片可能會好啲?

掉落BC晶+pt CC晶+兩隻加分獸,超上一場260分

得drop C
自然體開超上定滅抵d? 只求斷

7000分一陣就夠
打 520puzzle 就夠 21超輕鬆

如果要打42
除咗要打入頭500 仲要再多 1300puzzle (要打多21垃圾龍)
不了

真的不了 21 夠哂

玩命冇check技 大隊長10晶 +4龍仔中左雷技

大家升雷技定火全？

火全睇落好普通，好似雷技勁啲

冇打成個月PVP要由2000名追返上1000名 呢幾日啲體要打pvp

solo 同超上級一樣易打,可以帶兩隻垃圾龍+水魔單上場 問題係我打左場跌6斷,然後運係素4

水火封抗雷全 fk u bandie
差唔多要棄pvp了

solo關運會素4?
我未夠體打

係 唔知會唔會3斷,反正我素4左

開超上場等分身入 >> SOLO關

龍帝仲輕鬆過髏骨

d 斷片跌率西唔西 ?

r場西唔西？都係正身唔抽精好d？

唔算西,同以前某種差唔多,好似係金甲龍?但限你R場最多3斷,無論初中上定超上級 ,睇埋龍帝一碎要40斷,垃圾龍60斷一碎,都幾西

正身唔抽,分身抽,我抽都係為左雷(我好少),反擊晶 應該都有人為火晶抽,因為只會出現呢兩種屬晶同通用晶 我覺得缺呢兩種屬性抽黎都OK,我本身缺雷血今次都中左粒

分身抽左雙A, 一場40分, 打中級18X場就夠斷同分

中級用機邪啪啪啪好快就一場

btw體力我覺得全打PVP可能仲好,因為7月1 pvp會暫停 大更新,到時冇羊食 同埋6V6 (再係入面揀3V3,根本就係pokemon網戰)

無運puzzle 點算
係咪要抽晶

夜明巴 願聞其詳
6v6 即係咩玩法

好似PKM咁,一開始show晒雙方各6隻,然後揀出場個3隻,多左戰略考慮,例如放隻海天入去6隻入面,然後唔出佢,引人出火草攻咁

其實我覺得咁樣係好左,例如放隻水全黑鋼加入去,見唔到海天,但見到人地雷隊個陣可以出黎SM人

等你唔夠晶分抽多啲晶

晶唔夠賺,係都賺你啲盾

等睇oupoi巴整6隻究天,3暗3草抗,見咩隊出咩抗

有碎我都想整
一出場6個究天頭
係咪都贏咗個勢先

開ser一年先有auto打關
chatrm一年先有得踢人
協力屌咗一年先改emoji
pvp又屌足一年先改玩法
我宣佈晶片一周年係會執笠

之前D龍仔唔夠碎 係咪skip得今次活動？

7月sheshe番獅，鴉神爆裂

直抽+4

以後弱草係咪唔洗上pvp

之前無抽反擊

而家中粒反擊好似仲開心過event B

破壞龍洗唔到草 其實幾勁

黑白wiki今次搞乜 咁遲都未解包

屌 比你講完 我就即係想整 最多整多2 隻咋
唯有學細佬咁講 5究攻1金甲

前員工上水
一周年改左咩

快 d login 收割 300 石先講

有道理 大家幫分身收埋播

頂,分身1號得pt.b eventc
夜明巴隻分身有龍仔抽晒得7粒event c變b, 但會彈驚
我正身無抽精，本身有水魔繼4
點搞...

第二場solo 終於出運puzzle
希望有一半機會出幫補下啦

新手一問，下次人地比隻悟空獸 同 漢克獸 大家會點做

唔通火群有用 咁可能唔洗抽多200石

屌睇錯原來得20%

古防10格中火全 照上

要打26*60+9*40=1900斷(當入到5000名加夠7000分)
得77運，1drop b 1 drop c
又係時候諗係咪應該及早投降

我已經 頑 ab 杜蕾斯 骨 都打唔夠
都係打返zelda開心d

痴撚線十抽

唔巴,我爆石開場,打唔打？

分身黎 你想既可以約個時間打

晶10連得1B1C PT
200石唔知抽乜抽左完全體
萬全攻藍核龍
萬全防兩隻
繼續放置

鱷魚帶住分數B 晶都比人狂解
好撚無癮....
自己打SOLO, 計計埋都差唔多500分一場
唔諗住追RANK, 只想拎佢D 得分獎品

Neet 巴 你既滅級3究天唔重出江湖?

btw 萬全防點用呀 比人打一下就無 ........

唔打rank 分數無鬼用
7000已經拎晒果5粒碎咁大把

周街自然技同金盾點跟

唉屌想要碎片晶又抽唔到...PT 就1B1C
隻GAME 真係越黎越趕客

今晚打嗎？就你
btw,用究天爆好定用奧米加好？我有水魔4，用係奧米度有d浪費好似

水魔4一招已經打到龍帝殘血
但打卒仔好慢

唔係剩係加PT, 有加攻?

sorry可能聽日到星期三都未必打到
最近有D忙
不過我分身有300石左右
應該會睇清況爆

冇加攻，係龍帝魔防特別低我白奧一野都射3000

岩岩打左場上級又好似係,但超上都係硬

我打滅級一場有兩百幾分, 仲有6金
但協力超上又可以博 4, 500分, 但得4金, 點搞好呢

斷片行先 乜都假

好,查實我都e幾日忙
就星期四啦, 你咩時間倒開波？

超上龍帝:エグザモン 3762 12238 6371 4745 4344 140
白奧一炮可殘血 加埋機邪夠秒,應該

有無人計過整兩隻加埋上兩次EVENT 最少要打幾多

巴打一樣 以上四隻都唔夠21

10001位個分仲係0

有撚人玩咩

其實打360斷，留喺5000名內已經21碎
真係好易打

唔係藍機暴
垃圾驚

抽晶抽左 200 石，早知拎去爆哂 solo 好過

我抽左200,留大概200爆石開場搵精蟲巴打幫手

d event 真係次次都屄到唔想打
隻龍仔得兩條線，未計body check 都要116碎，之後又要刷抗，等到執都未必夠龍仔刷

幻生刷水抗都唔難嘅，應該

喊出黎，唯一一隻10格龍仔係技二，屌，即刻無心機打

打完14碎之後應該入硬5000內

5000內唔打都入到啦，撚有5000人玩

換14碎仲難打過1000名

又R 咗場49x
睇嚟都係要打1000
puzzle 好難跌

一日一場滅 希望保到5000

超上場主靠街客1粒掉B可以掉4-5粒
如果之前打夠&唔洗用體追pvp應該唔算太難

20th event茲巴級點解限次數 唔見得有咩特別

加勁多友情
利申未打

隊長15友一場，得一隻周年獸打20場啱啱好總共300友情但要20體一場

原來我隻100運機邪裝左水炮
不過斬龍破龍都冇，不了

唔記得Del quote

打咗3場都跌素4，還可以嘅

bamdie真快手
244 ラジエルモン

收到風有x 抗

唉，宜家兩頭唔到岸，唯一一隻龍仔啱啱進左check技係技二（全火），仲要得垃圾C晶，兩隻素材龍仲要加埋先得36碎，是咪棄得？之前 alter~b同盧骨已經無打啦😥

點解宜家d event 越出越on9，一位熱愛linkz兄弟上

由佢出抽晶排名開始就已經咁鳩
懷念最好玩既白奧同莉莉屍event

奧法呢

棄埋今次活動啦
少一隻半隻都冇乜所謂姐
pvp每日是但3場都保1000
平時協力又係瞇埋眼打都得
無謂俾隻game撚

棄啦，技2太廢

好撚唔gur....平時我中技一多過食飯
（究v，戰鬥暴龍），宜家唯一一隻龍仔就出左技二比我，都唔知係唔係玩9我

之前d晶直接係交換所用石換就得，點似得宜家咁仆街啊，我玩咁耐次次得C，宜家r場有B都解散你，當你好開心入左場，又唔知點解又會輕機/彈game

拎哂300 石去自己 solo 可能仲有機

光系無技走唔甩

我平時中技2多,結果大隊長抽斬龍個次個兩隻10晶龍仔都係技2

巴打你無隻上到技一？

冇,惟有寄望以後有咩免費十抽/抽盾負碌中多少少10晶龍仔

check技又要打多好多斷去多7斬龍7龍帝
唔check又驚中技2

我諗我放棄了，欠太多碎

隻野好樣衰

唔係tri trailer嗰隻wor

我連7塊碎上究極睇一定二技都冇

友抽中眠

一早升好隻+3機械龍中技1

7千防顱⻣ 無敵

嘩 真係有人做固2，仲要繼番水V打番啲蜂

有冇開過技？

solo 關同超上各自最多有幾多金？

究v drop b 冇水技，狂被人踢

條件太多 仲要兩種精

有呀
1rd 打佢唔死佢就無敵咗一下喇

萬三分得80粒puzzle
幾時先得560

所以我衝500名， 之後斷片換下垃圾龍碎，因為驚測測下全部技2

換7粒都420

係不過排名多啲石送，一唔小心入左100名有100石

之前個隻同埋今次抽左十連兩隻都係技2
應該再抽定用5窿

要用技晶就冇得揀,一定要10晶

solo 1b1c 6斷 45體
超上 abc 又係6斷 40體
我solo算了，隻分身有a,但太廢，打得好慢

百運都係70%左右出斷
好趕客

1a 1b r打中級1場2-3斷
我轉用分身開中級算了

唔打場協都唔知佢D表情符號轉左

有70咩
我開頭打咗成日3分1都無

solo 太搵笨
多得少少分又唔係運必斷
e+ 啲體留返嚟打友情同降臨算

爆石開場，有無精蟲巴打得閒？

癲豪巴你有無 +4 水技既寵
我分身想開兩場

我得隻究天有水魔4,火killA

邀左 or code = 550177

打到嘔血

係>< 繼技太易miss

點解要560 puzzle?
5000名內送5粒，7000分加埋超上有7粒，即係斷片打9粒就夠啦
而家5000名個分得5百幾，有咩可能跌出5000名

有冇巴打想打一陣,我正身雙B晶白奧,分身雙A晶萬全命中隊長,黎個全體技就得

我

我正身究天水魔4,火killA, 得掉C, 你得閒我即爆石開場

太遲了 我熄左電腦,不過正身電話可以打,但得雙B晶

丫...時也命也
照去啦
我都有隻分身凱王,pt.b精
襯有精蟲巴打得閒,屌住先

咁你邀我，我最多打到兩點

夜明巴,我分身add你先,分身滿體可開場

ok,頭先滿左fd

癲豪巴我最多打多兩場就收皮，隻驚好催眠

好，我都試過放工打打下訓著左

完喇thanks癲豪巴

好,我thanks你就真
等你的A精

今次d bonus point點拎到？

龍帝刷水定電抗好？

斬龍 破壞龍
繼水魔單 III - V
晶

我覺得刷水抗好，以後6v6,見到人地有蜂機邪雷隊最多唔放龍帝上去

我都應該會水抗
因為唔expect雷技會用黎打雷系，所以唔刷雷（偏向降臨方面嘅考慮）
如果刷雷抗，好似又同機邪/蜂屬性上撞車（雷技弱水），刷抗水雷技增加手持怪多樣性好似好少少

奧米 魚 唔會有雷抗
刷水抗就食硬佢

蜂 機邪 你刷雷抗都未必贏到

pvp每日打3場竟然排到8百幾

6百幾
lead 住100分左右唔知頂唔頂到呢幾日

釣魚巴係咪場場贏
點解我排後咁多
我應該冇打漏

近兩個禮拜好多怪隊同羊差唔多場場贏
同埋我嘅剋星 光抗lin 少咗好多

復刻墮天 多左好多魚腩

啲光抗墮天去晒我到 平均3場2隻,仲要好多都帶埋黑奧/alter-b上場

好神奇,我pvp卡住左,卡左兩粒鐘唔對路,叫我個fd幫手睇勝敗,我多左一勝,咁我安心退驚,重開,又多左一勝

63制我諗冷門抗先吃香
如果你隊有頑exa冇雷屬， 對面一定大安指意上exa蜂邪而唔唔上水技，而你刷咗雷抗嘅話對面就即刻含撚
水屬草抗 雷屬水抗同理

不過而家應該未知笨大個63最後會係點
如果係可以睇哂all states,盾,抗,技話就未必陰到人
(有都可能得10秒,睇唔切)

我淨係諗到我呢啲複製人隊可以收皮
仲要全體魔一睇就知少好多組合

放3隻海天係第二排

放 3火抗海天，3 map炮
冇自然技即放3海天

6隻海天,3草3火

3究天未必輸

PVP好危
岩岩跌到9百幾
打左成節贏返10幾場先上得返7百5

隻骨俾3蜂第一rd集火打多幾rd我隻骨又回滿左，回到對面懷疑人生

今次個蛋池痴撚線

第4次開分身中金盾 仲要金攻3

已經見到龍帝+4

得返80分
睇嚟挨唔到

pvp家下好多人秒投大部份都係全+4，但都唔打就投，肯定好多分身

俾顱骨阻一阻
今個月唔洗3000分咁chur
大家都happy

下個月新玩法，所以呢幾日我屠緊羊試陣儲下bp

垃圾黎
魚無刷抗
蜂無乜上晶盾薄到紙皮咁

隻顱骨轉完已經成隊溶左不過龍帝真係好勁但要技1,始終97%體唔常見

之前d碎只夠整一隻+4龍帝
測技都唔得
之前+2又唔記得睇下咩技
結果今日整到+3終於睇到係技1

又卡
今次對面實屌緊我

對面個隊好似成日見到佢咁,好似用斬龍係食個古狼? 應該係日日係到打pvp個啲黎

應該係啦
咁o既隊都有幾百分

係咪要開始諗剩返個3隻要放咩獸,3V3 PVP得返2日 仲要冇晒羊,又要過返以前打幾場難打嘅保獎勵日子

繼續爆石開場,有無精蟲巴打得閒？
我可打到兩點倒

夠左360斷換龍帝已經無野做
再打都唔會夠做多隻破壞龍
btw抽多左次萬全pool 第三隻龍仔先雷技
測技心跳>140 計埋斬龍個次前後620石

唉，真係被逼棄隻龍帝，打左幾晚先得3xx斷，點玩下去

我仲係得百幾

7碎 + 360斷(9碎) + 5000名(5碎) 已經有21碎 做乜要棄

我唔夠龍素材啊，兩款共63

之前打唔夠龍碎機本上就棄得o架喇
60puzzle 1粒

巴打我禁得好慢sorry
同時打緊兩邊

龍素先係point, 5格龍仔唔想升

用佢送既石搏一搏，中龍仔就有 10格
不過中覺醒幾多就聽天由命

H2o[LOL] 係咪巴打黎? 剛剛o個轉同你PvP左場，打到20rds

+0先好 中+3+4我驚你會喊
敢唔敢check技

要有心理準備亡羊補牢 or 復刻一定打撚到你on99
之前alpha, 紅蓮, 傑斯已經係咁

但如果中+3的話已經慳左7+11+14碎

但如果中技2的話可能會直接唔夠碎整技1

以為打排名會送龍素，點知剩送龍帝碎

其實出到咁高調，已經預咗要打定

真人運搏一搏
好過打到on99都整唔到（好似係）